當全世界嘅人死曬，我就係新世界嘅神！

世間萬物由我主宰！!！

幾時叫人跪喺度？

大家唔好怪樓主

咁峰哥係邊個？

你會死先

我係神，有不死身

係嘅話你而家己經係神
洗撚全世界人死哂

真係慘 咁後生癲撚左

我非常正常

一隻狗都屌打你條癈柴啦

我冥想已經可以殺人

痴既都話自己正常架啦
乖啦哥哥帶你返醫院

我求吓你唔好咁癲啦

有即是無，無即是有。肉體歸根到底只是這個世界上的借用品

旋律標誌 唔該你阿

樓主單性繁殖

所以你係武漢肺炎？

做一個冇子民既神 又有咩意思？